我好掛住你

我好掛住你

不了﹐俾第二條仔屌緊

分手3年仍然掛住佢